已經唔知咩叫鐘意

練仙狀態

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

你溝唔到女就講到呢個世界錯

錯既係你，樣衰又窮

溝唔到仔
樣問題唉

大脾太肥

gay 又真係難搞啲

同你搞ok?

減減佢好

唔洗啦我有女友啦

慢慢減緊

你的樣子

打完j就咪諗啦

又係你 講真真係咁想有伴咩

大時大節先係咁
最驚係唔識鍾意人咋屌

有得打就好

唉

明呀太耐冇拍拖
個人好似麻木左
拍過一次深刻既拖就同唔到其他人親密
識到新朋友都自動friendzoned左咁
就黎聖誕節好想搵人攬下感受下溫暖

你係咪我分身黎

我係真絲

我都係

全中但我a1

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次